林作上網台講自己點備戰打鍾培生

一陣七點開始
條友其實都係想上位多過上台

無人想知

肯練拳未

乜撚野無尺度審判啲人上去都係睇女啫

好心去練拳啦 搞咁多野